無退路, 困獸鬥只有一個結果

就係打爆佢

一定要困獸鬥，！因為佢地一定會打錯人，佢地就仆街！
唔好走出室外！！！！